P記做Gym

647/mth
三年會藉
頭三個月每星期一次personal training
之後自生自滅
係咪太貴

人地大大塊banner 140一個月 你比人sell 6百幾 仲要上黎問係咪貴 你驗左智商先做gym啦

痴撚線

做gym狗通常冇撚腦

依家好似仲有5千蚊3年 你覺得呢

我知
咁小弟唔識做gym
冇做過
咪請個人教下lo

計返你一堂pt要1500蚊

我join 左
係personal training貴
我真係乜都唔識
平時又冇做運動

800

你join 左未，過左冷靜期未先
過左就俾心機練好佢啦

未嘅就回頭是岸

On9無極限

你果3個月pt萬八蚊喎
一個月六千
一堂千五
好好珍惜

一堂800咋 邊洗千5 多得樓主呢d傻豬p記先開始keep到數

9600

其實扣返9600一年都係4千5姐 可以接受到既...

但係我真係唔識

弱智

明天第一課

你唔識d咩? 唔識點做定唔識p記d呃人手法?

冇人教

唔識做

唔做運動
BMI 38.5
保險狗拒受保

自己上youtube學啦

咩呀
140*36=5040
樓主647*36=23292
萬八蚊三個月wor

我教你 400一堂

係23292 包all

只可以睇你覺得值唔值 800蚊 1星期得1堂 佢最多教到佢飲食 同一d基本動作
但你完左呢3個月 成果wfc 但佢一定會叫你繼續join

tg

我連基本動作都唔識

想減肥落街跑仲快啦 跑步識啦掛

屌
自己做三年就5040
你三個月12堂pt+自己做三年就23292
咁你果三個月12堂pt係咪18000呀
一堂係咪1500呀
你咁樣好難唔俾人呃喎

你目標係點先? 搵人教唔係唔好 係值定唔值問題

原來你咁計 梳

嗱
我110kg
過去做乜都冇瘦過
醫生warn左6次
先出此下策

醫生不建議跑步

正常係咁計呀
佢同140蚊比 淨係多左12堂pt
比多18000蚊 咁未1500一堂
樓主好好珍惜

無樓主呢D傻鳩,間野$140個月點維皮呀

我一開始講1500 睇返落去仲諗緊啲人點解會計咗800

「乜都做過」嗰陣，有無控制飲食呀？
問心認真答

其實都啱㗎啦 樓主成110kg重 乜都唔識嘅話教落都覺得辛苦 p記唔執都有好處嘅

我老母話
你自己鳩做冇效咪曬時間
俾人教點都有智識落袋
而呢d用一世(好似我去做補習畜咁)，所以同意我咁做

Sorry
係431元/mth for 3 years 先岩

P 記唔執都係多得樓主

身邊無人教到你嘅話 俾啲錢人賺下都無壞嘅

冇

p記一執我想像唔到會有幾多山蕃走去其他場玩

係431元/mth for 3 years 先岩

下收我431元唔執

認真
冇人識

大把廢老係p記坐成日

嗱，認真
幾年前好on9咁join過佢啲pt堂，完全冇用！
我又係好似你咁覺得自己唔識要人教。但係佢地唔會真係教你架！叫你去邊部機做幾下，個部機又做幾下咁。上左幾堂開始就hea 9你，堂堂chur你續

我上左2個月都唔夠自己去康文署9下9下咁做學得多呀！康文署啲人又會互相幫下提點下

回頭是岸呀

無人識未自己youtube學
你又唔節食
認真 唔好諗住呢d pt 有用
俾人呃左就算 減肥係要靠自己

俾個認真建議樓主，首先如果未去p記做過而又未過7日冷靜期，可以cut，cut左先。

之後認真上facebook或者ig 搵下坊間既私人健身教練，搵啲大型啲既都無所謂，通常佢地收費係一個package，計返應該都抵過你p記。

唔洗因爲佢p記3年會藉平而join,因為你join3年，其實無意思，最主要係你頭幾個月有認真上堂，之後你會有大把方法keep住做到，當你學到方法，就算康文署做都得。

問題你一入會，咁你一星期一堂，啲教練見你有3年會藉，你覺得真係頭3個月完就放過你？ 一係不斷漏你買堂，一係就慢慢教，急既係你，唔係佢地。

所以有心改變既話自己去搵下一啲坊間私人既健身房仲好。

差好遠呀師兄
唔係除非日日做全馬咁中嘅運動量，唔係大食法，做幾多負重都補唔返

好想睇下樓主個身形

唔join 都join 左
俾啲心機練
自己做多啲功課
例如上網睇下片咁
每個禮拜剩係等佢教嗰一堂係唔夠
所以一定要自己落多啲苦功
唔好曬左呢筆錢
加油！

樓主110kg都可以自己減啦
小弟之前都成106kg 做左兩個月都減到below 100kg
自己上網睇youtube學下/係啲pt隔離聽下佢點教人

p記d pt好多都好垃圾wo
大肥佬，香雞腳乜都有
有次個教練冇啦啦話埋黎教我兩下
叫我㩒下佢個胸肌
心諗屌你 淋架wo

$140果個係咪一定要二人同行？一個join唔join到？

搵pt 都唔會揀p記啦，班友hea 到時

依家ig有間成日賣廣告，2500 蚊5 堂

110kg 你肯控制下飲食都減到啦

搵胡師傅好過啦

LM

喂
又話做GYM狗好hea既
我上完連行路都行唔到

你未做過運動 又咁重 求其操你一課都夠做死你啦

join到
不過一人係160

到好似三年先140 我2年160

樓主可以試下先 始終都學到啲基本野 飲食同動作等，有時自己練未必學到 但都要睇教練質素！

呢個真
冇人迫唔識自律

跑數在此
$140/160 2年/3年 全部1個人都得
有興趣搵我,唔sales教練堂

可能真係要驗下腦 500幾蚊pt
問連登d師兄好過

P記啲教練

多謝樓主,冇你其他用家都冇咁平

信用卡分期點計？ 邊間銀行好d

講真你呢個身形去搵胡師傅既話
佢一定搵你做拍片果D學徒,因為一定勁快有成效,拍片賣廣告既材料

邊一間p記呀，啱地點呢到都好多巴打樂意答問題，大把師兄肯教啦，唔好晒呢啲錢。p記無乜邊個正常教練

康怡

已經join 左pt? 真係咪鬼晒錢。。。唔好俾佢啲試堂呃到。你頭一兩次做肯定覺得成身散晒好似好有用咁，其實佢地九成難聽啲講都係骨仔骨妹。。。

追返post原來已經join左，咁你加油啦。同埋控制飲食，俾心機堅持

我都由95kg減到67kg, 無捷徑

好老實p記好多pt都係mk排骨，當然有啲好堅，但你話你新手，1星期一堂佢教得你幾多
不如140蚊個月，再上力威好過
利申操過一個月力威

過左七日冷靜期未？

未就Cut柒左佢啦。

我玩fitness first仲平過你

有教練都冇撚用架, 信我。

你110KG，節食先係最最最重要。
節食加一日正常速度行一個鐘，包你一定瘦
舉鐵都幫你唔到

如果喺力威個場操腳會唔會俾人打 認真問

我個大脾上完第一堂痛到

減肥第一步

1.起我底
2.睇我個減肥post

佢話會操 不過唔重

咁個個都話唔識上來問

咁我問下

佢上堂其中一樣係叫我拎住兩個8kg既嘢
行四步，每步前後腳90度，來回2次
做4set
做完連坐低都痛
有咩用

到今時今日都仲係有人會中伏

應該講緊lunges
呢個動作同深蹲 差唔多，算係單腳版，
主要練股四頭肌同膕繩肌（即大脾前後位）
當然你patpat肌肉都會郁到 因為下半身協動

基本上做gym後有肌肉酸痛好正常
你新手係咁易操幾set腳 已經包你痛足一星期，唔好以為咁樣就好正好有效，只係你身體長時間無刺激到呢啲肌肉啫。

呢D冇人教係唔會主動去做
正如我做私補
有D卜街冇人guide住係唔做past paper

咪再合理化自己選擇

好
玩完四個月唔join
感謝大家

跑數狗在此
$140/3年 160/2年 1個人都照做
有興趣搵我,唔sales教練堂